邊個話女追男隔層紗

屌你老尾 我紆尊降貴
主動約佢拒絕 而家叻啦仲唔覆
你威你巴閉啦
拒絕一個又靚又有魅力嘅女仔 好撚過分
你走寶啦屌你

你上連登大把

求安慰

tg me hugo1991

紗你都破唔到

$10/分鐘

Your face

小美麗？

又靚又有魅力嘅女仔

幾多百磅先?

我估你係肥婆

溝返毒撚咪唔會囉

紆尊降貴

睇字都覺係人格問題

打字都閪到咁既人到底哪來的自信 覺得有人會鍾意你

知唔知點解你失敗？
因為你無搵我

笑死本寶寶

唔洗估 一定係

通常精神病唔會話自己精神病

你直接除佢條褲奶佢碌野就ok喇

睇啲字都覺得性格差，唔怪之得畀人拒絕

你有魅力佢就唔會拒絕你

屌本身唔做主動
諗住主動啲 又比人拒絕好撚傷心

我都驚我會咁

佢感受唔到 唔代表我冇嘅

經歷緊同一樣野 究竟邊個話易 根本好難

屌已經唔係溝靚仔
男人都好撚蠱惑

唉屌你老母返屋企幫屋企隻狗含撚啦屌你on99

主動完拒絕最多柒姐
唔主動又少個機會

我都係

傾左幾耐

點識

睇你口吻就知難頂

gay 就以為自己係女人？

約多幾次逼佢感受

個男仔點拒絕你先？

男人咁絕個樣出事
朋友都唔想同你做
見到就唔開胃嗰種

一個月 本身我冇咩點理佢
佢隔一排搵返我 到我上心做主動
屌你老母hea鳩我

女仔肯主動約正常男仔都會出
係咪人地太忙

樣問題

唔係你俾希望我 我都唔會去馬你估人人都咁厚面皮咩
一句車埋黎就game over

本身未見過
食餐飯姐大佬
真係唔掂我咪收皮囉

佢有排秒覆
而家忙住約其他囡

屌真 機會都唔俾 好撚柒

對方問題

佢話自己柒 又話唔想專登出去
諸多藉口

可能佢唔想拍拖絲打節哀順變，如一定要佢，絕對係長期作戰

你講嗰啲嘢
將個性別調轉
然後就會畀人鬧仆街
香港就係一個咁公平嘅地方

屌自動收皮 及早抽身算
將自己擺到咁低做乜

心態錯誤
真係鍾意既話唔會好似你而家咁憎佢
普遍我地，得不到就next，唔開心係ok既。
你得不到就憎⋯⋯
呢啲心態唔好，其實你都唔係好鍾意佢姐

咁你都岩既，不過可以平常心同佢傾啦，可能變左佢沉
前題係平常心